［終極對決］ 奶茶vs咖啡

：咖啡

：奶茶

茶走

屌 想投幻茶 但手快投左垃圾

爭咩丫溝埋一齊做鴛鴦啦笨

我都係

最愛奶茶
順便問下咁多位巴絲 覺得有邊間奶茶好推介

茶餐廳奶茶
連鎖餐廳果啲熱都飲得過 凍奶茶狗都唔屌

奶茶

細個果陣就奶茶 大個就咖啡

奶茶 為左痾屎

飲完奶茶真係會好易急屎

大家都係鍾意奶茶多啲

其實咖啡真係好高風險 有時可以因為苦得際 就成杯野報銷 點加糖都飲唔落 而且價錢上 咖啡較貴 奶茶平得嚟風險低 咖啡點同奶茶爭

風險低又要平不如飲水。

咖啡

奶茶易入口

Why not both?

二選一

好飲奶茶,提神咖啡

近排飲十字牌奶茶
好飲過大部分茶記

Americano走奶

早餐咖啡
午餐奶茶
閒時會飲鴛鴦點算

Americano幾撚時有奶

鴛鴦

正常奶茶

眼訓咖啡

但我飲咖啡會個心唔舒服

long black 走奶

笑死，究竟邊間可以咁做

幻茶

奶

飲過 麻麻